其實琴日831有遊行。。。

老實講句 香港人已經唔值得有人救

呢幾個月每日都係見到吃飲玩樂 變返抗爭前咁

ig冇晒抗爭嘅氣息

又想玩道德綁架？

已經睇到根本唔係疫情影響抗爭宜家仲有疫情 但蘭桂坊多人到好似遊行咁 真遊行又冇人

點道德綁架？

點睇香港人今時今日仲有心情出去吃喝玩樂

睇撚死香港人啦
食老麥用牛牛
你牢房我爆房

挑

港豬

又黎

當初有人被自殺 個個都好關注好關注 我估宜家已經冇乜人記得

講事實又比人鬧分化

TKO一男一女
我都仲記得呀

連登同真正的世界真係脫節。。。

真，抗爭係唔可以出街食飯，唔可以見朋友，唔可以有社交，唔可以去玩，做咗是但一樣就係對唔住被捕/流亡手足

又嚟

大家吃喝玩樂撚點睇？

飲酒多人到咁就俾 遊行投票就唔得

其實如果尋日有人喺度嗌口號 會有幾多人和應

利申尋日唔喺度

求其搵堆人指就話係黃

琴晩萬聖節喎，想玩返一晚有咩問題

其實接受現實啦
個世界唔係你諗咁樣

其實場運動一早已經完左
只係好多人不願面對
街頭抗爭已經唔會再出現
當然有d人會死撐話仲有國際戰線tvb戰線同埋黃圈
係既好過乜都唔做咁囉

呢啲係港豬嘅籍口，每日淨係玩，食飯，見朋友，又可以當係抗爭緊？姐係佢地每日都淨係精神上關注就可以對得住其他手足？